para poder correr el ejemplo correctamente seguir los siguientes pasos

1.- correr el comando: npm i 
	para actualizar las dependencias que no se cargan en el repositorio

2.- correr el comando: ng serve -o 
	para que el proyecto sea compilado y mostrado en el servidor local
